Greta Thunberg 見字請入

近排你有啲肥，不如改名叫瑞典 email

勿網絡hey0

respect

love and peace

LovEnPeace En 應該係用咗荷語嘅 and

荷蘭常

我至leak